原來進擊的巨人既能力係斷頭

慘到

nice boat

屌你咩
夜麻麻洗唔洗噉撚快bin啊

進擊已經斷過一次頭 冇野可以阻佢追求自由

屌
好撚不安

艾倫嘅意識可能係龜頭上，所以斷人頭唔會死

三笠有戀屍癖

笑4